有無8蚊買左利豐既傻鳩係度？

日日咁跌

利豐都好難上得返

9蚊